無今年9月立法會選舉, 就全面杯葛免費檢測, 講完

唔該港共即刻比返今年9月立法會選舉市民
唔該港共唔好比D有假陽性風險之廢檢測市民

有無都杯

麻煩通知所有識的人, 全面杯葛

完全make sense，投票就有風險，檢測就冇，咩邏輯嚟

我走去政府診所檢咪得

有選舉就支持全民檢測？

咪傻啦

以其之茅、 攻其之盾

開返個投票佢呀屌佢老母

比返今年九月選舉市民先再講免費檢測

樣本都係送去屎眼實驗室

確診已回落, 要選舉呀唔該

要檢測人數低過5O慢人及7日收皮

唔好柒啦

體制已死，已經DQ曬，唔洗咁幫泛民返入去

仲有咩再講，講你老母

有冇都杯

重有素人甲、乙、 丙、丁...

重有錢

全民杯葛港共廢檢測

政府話投票危險，所以全民檢測不了

信政府

唔撑第六屆泛民主派議員再做第七屆

排隊驗測要除罩,很危險
排隊投票要帶罩, 唔危險

一日有DQ一日都收冇用

唔會撐

而家香港體制根本已經係假已經死

同全世界講唔信假體制更多好

除非為咗人工

全面放棄議會係港共、 奶共派鬼計

應該話人哋希望繼續有假體制

只係你地唔夠票

要35+

我已經答左